Lucas小哥哥話你知佢jer仔有幾大

短能

Jer仔短都可以玩一王兩后

☆精彩回顧☆

香港之光黃旭熙：我是护旗手！

SuperM album pre-order排名

蝗旭熙算唔算最失敗嘅香港人？

笑到我 蝗旭熙真係無人care

中国第一护旗狗蝗旭熙：祝福祖國繁榮昌盛！

中國第一护旗狗蝗旭熙開個人IG

護旗之光蝗旭熙美國concert咪嘴失敗

屌你Burberry又搵蝗旭熙搞臭自己個brand

我第一次見人著Burberry著到旺中啲衫咁

SuperM孤兒仔蝗旭熙被排

- 分享自 LIHKG 討論區[/quote]

世界第一人渣蝗旭熙故意用膝蓋頂了前輩邊伯賢

同佢條命一樣咁短。

駛唔駛咁毒。

。

笑能死我。

好波到

職仔咁搶口

成日凸起隻豬嘴做乜Hi野

佢真係好柒